如果陳冠希個女同余文樂個仔結婚

佢哋兩個會變成點？

最新 同款 港閪

余文樂個仔姓李

變成夫妻

結左婚 生仔/女都係跟老豆姓 唔結婚中出即飛佢條女又得

余文樂個仔間接幫阿爸鏈贏左陳冠希

京一或成最後贏家
唔洗輸俾同一個人twice